有冇人feel到聽日會好大鑊

熊1 熊2反彈 熊3 is coming soon

你仲大獲 惡意散播謠言危害國家安全 觸犯國安法

擾亂國家金融 🤣

以下斷鳩估
全港停課
戲院禁演
酒樓餐廳坐一半
OFFICE有限量人數, 在家工作

俾你哋燈一燈，今日跌一百幾十點，聽朝直上27000